DSE雞精聯盟2020

轉自耶青台

今日下晝用盡我畢生嘅力氣生左呢舊嘢出嚟，算係我對今屆同學仔嘅小小心意！拜托大家幫我轉發俾你所有認識嘅朋友，求求你，一齊幫下呢班學生☺🙇🏾‍♂🙇🏾‍♂

//「DSE雞精聯盟2020 」急救上市！自己DSE自己救！！！

一個目的，時間有限，無論如何，撐起您打贏這場考試！！！

返學是小，考試是大，集合全港最有Heart DSE過來人尖子，幫你用最短時間玩贏這次考試遊戲，時間無多，過得一關得一關！

策劃單位 Co-Founder:
耶青台
SYM (Saddleback Youth Ministry of Hong Kong)
香港浸信會聯會青年拓展事工委員會

目前聯盟成員包括：
-白夜媒體
-辛福台
-麥田圈
-東區校園事工網絡
-荃葵青青年網絡
-將軍澳青年網絡
-生命頌浸信會少青區
-百德浸信會青少青區
-觀潮浸信會 THE FLOW
（歡迎更多加入的教會及單位）

緊急招募以下四種人：

1.DSE考試戰略研究員
（要求：DSE過來人（最低要求其中一科5*)
網上登記報名連結如下：

2.DSE Direct Support Group
A.校車家長 Group (負責接送考生)
B.老師打氣Group (考試貼士)
C.情緒支援 Group (了解及關顧考生應試時等情緒及輔導)
D.文宣媒體Group (在社交媒體上，公佈相關資料等)
E.懶人包Group (提提考生須知)
F.策略孵化箱Group (再思再想，看看DSE後的跟進)
G.分區抖氣位Group (籌劃實體放鬆活動）
網上登記報名連結如下：

3.DSE 白金聯盟（奉獻金主）
網上登記報名連結如下：

4.全港應屆DSE考生
網上登記報名連結如下：

各科考試攻略網上教室採用Zoom 視像軟件，由DSE學生自行判斷報名加入，坐滿即止，每一科分三個Level:
Level 1 ：目標合格
Level 2 : 目標考高多一級
Level 3 ：目標 5*
*所有Zoom課堂教學錄影會在課程完結48小時內 upload到 DSE雞精聯盟2020 youtube Channel免費重溫

開始日期：
3月1日起，陪足您100日plus+，唔俾您孤單！

零門檻- 任何應屆DSE考生都可以參加
零收費- 所有各科考試攻略網上教室費用全免
零風險- 無需入會被迫參加任何宗教活動

時間無多，請用盡方法通知你認識的應屆DSE考生，並選擇招募對象連結，報名登記加盟。//

推推推推推

借推po 行動po係要推架
太子站CCTV唔見佐，有無巴打搵得返

今個月無831 但約定你229 禮拜六太子見

Hope to see you all in 229

已經填左金主form
支持！！！

Push push

如有查詢可以去ig/fb搵耶青台